[94年回力鏢]自稱民主派班友爭取咗廿幾年都仲未爭取到直選知唔知醜

當年泛民有份屌匯點屌得咁過癮，今日個個中曬回力鏢知唔知醜

推